新策略新要求請廣傳，而家叫佢即時處理陳佳同案係，否則十萬人接佢出獄

撤你話唔到事，處理警察你話打擊士氣，咁即時處理殺人犯你要做啦
唔做就顯出你既不堪，做就證明你一直呃市民。

可以迫佢回應台灣當局移交申請

令市民知道只係政府唔做/唔想同台灣交涉從而承認台灣政府

我地要拎住維護法紀/彰顯公義打返政府

等佢入兩難

因為係政府拎陳同佳嚟講先

立法會動議用一次移交或域外法權去做

投反對票嘅建制就好似而家政府咁打佢
話建制派支持香港成為逃犯中心，有無諗過女仔屋企人點諗，無人性，無公義

拔萃有個大仆街

快D同臺灣傾

迫佢做番佢成日話要做既工作，咁中聯辦無聲出啦

泛民朋友見到既快提出來煲大佢啦

同埋有班市民真係唔知咩事

純粹覺得殺人就要拉去終身監禁

政府好難反洗返呢啲人個腦

用番呢件事spin番，香港人係要你處理殺人犯
係你無腦唔識處理

但唔可以接佢出獄

其實長遠嚟睇，應該依家要佢立埋基本法22條，咁香港人先有更充足既支援去掙取自由

呢個方法真係到point

777成日話想幫潘生潘太，台灣一直都話可以用一次性方法，佢就偏偏唔做

而家逃犯條例唔work ，一次性係唯一可以做嘅方法，如果唔做，佢好難講佢所謂「初心」

十萬人接佢有撚用咩, 冇一個會敢出手
佢出獄, 大劉自然會做嘢, 唔洗我地理啦
林鄭你咪一直唔好理陳同佳, 由佢放監, 佢放監個日, 就係你林鄭嘅死期

推